[避險] 有25萬就開到Citi bank priority, 迎新送$3188

1）準備25萬HKD
2）網上開Citi bank priority , 開港股戶口, 再開埋出糧戶口 5萬 SI , 入20萬落acct （總共送$1688 迎新）
5) Citi bank 果20萬可以買下避險etf、股票、美金之類產品 [無限買入免佣] , 1月31日前結算有20萬貨會（送 $1500 現金回贈）
Total 有$3188 迎新優惠

Citi bank 優點介紹：
- 美資大行
- 唯一一間從來冇出過銀聯
- atm 卡亦係master debit (免 charge , 全球通行)
- priority 或 citigold 電匯去海外$0 （特別岩玩美股既朋友）
-Citi 出糧戶口買入港股$0 佣金

Citi無銀聯提款卡，但有出過銀聯信用卡

感謝巴打補充

諗住開出糧戶口,見佢買入0佣金好似幾正
不過想問下係未要開PRIORITY 入20萬先有呢個優惠?
個額外獎賞就唔到我拎 SI 5萬 窮撚邊有咁多錢

出糧戶口 0 佣金果個唔洗priority 都得

25萬入完 即拎得唔得 見佢話冇最低要求

SI 5萬係咩意思？

citi 個ebanking 好煩

Citibank真心推
個app最好用
中銀大新勁垃圾

唔係要50萬咩

用緊中銀想轉，怕好少atm

同埋遲啲想買iphone想出citi cash back card，有冇人講解下張卡有咩弱點，見卡討論區冇講

Cash back 正常得 1% rebate
仲要儲夠200蚊先rebate

食飯 訂酒店好似2%

我冇25萬都開到priority

Citi同中銀一樣都係銀通atm

櫃位d staff好撚西😑

用錯emoji 自膠

Citi bank priority都算離岸戶口？

Web banking & Mobile banking 好唔好用？

一早有人講左
Citibank 出糧戶口/ 常行指示+開戶口勁賺HK$4,600

新資金Keep半年，最少$20萬
玩SI(出糧戶口)轉錢一年，最少$5萬
產品結餘一天，包括股票，可用新資金的錢
指定網上申請連結額外現金回贈
玩SI用指定銀行$200

建議大家轉埋用citi信用卡
有做si基本上就申請到
Citi Cash Back信用卡
最近更新時間:2019年7月

2%
餐飲消費現金回贈
於本地食肆及本地酒店簽賬

2%
海外消費現金回贈
海外或網上外幣簽賬

常行指示
每月過5萬去你citi ac

最少要做半年先會拎到個迎新錢

渣打算唔算中資？

零售卡最正係scb將simply cash
飲食就citi cash back

citi 除左入錢同轉倉
基本上都叫你上網自己搞

而家用緊citi交電煤網賺埋回贈

一般啦
btw你上app store屌下佢會回應
之後更新左就冇事

佢而家最on9既地方係戶口月結單要特登用電腦去login dl
仲要個戶口no唔show晒出黎
上次拎黎申請卡搞到勁撚麻煩

戶口number第一頁有粒制禁完就會show
月結單我認同, 搞成日唔想睇

呢個真 本來想係Citibank開出糧戶口 西到唔想開

印度

係咪睇分行？
之前聽講有d staff 幾好

灣仔果間垃圾 其他唔知

上網做啦
又多幾百蚊袋
citi就係唔想你班友成日落分行

上次去希慎對面個間有雪條食

咁都唔撚洗西客㗎...

Citi成日都有靚女promotor 仲要派埋d古靈精怪野食
有次見到有隻鑊 上面整緊多士之類既野 仲要問你食唔食

你係大客咪唔西囉
開細account搞完一輪又冇肉食，換轉係你都西啦

我前幾日去旺角分行開 Priority好似係50萬wor
但好似最少都要20萬左右？

另外出糧戶口好似唔洗最低存款
但聽佢地staff講到剩左拎錢出黎乜都做唔到

有錯求指正

開戶最少20萬*

搞得出糧戶口有幾多大客
你當西客係應份咁無野講
銀行冇出糧比你架咩 賺得唔多就西面
應撚份比你抽佣比你賺咁
我又唔係西住面屌d staff
正常面口唔得既 西口西面西態度
又冇叫你笑容滿面咁講野

HSBC 仲安唔安全
應否轉用citi

間垃圾，亂咁收費，狗都唔屌

正喎

20萬 + 出糧戶口 5萬就得

放心開完戶口幾個月內citi會打俾你做服務意見問卷
你記住幫你開戶口條撚樣個名
再同佢講話佢態度極差

差撚到轉左去痕身
條氣順晒

用左Citibank五年
佢hotline好過匯豐好多
匯豐等成粒鐘都無人聽
同埋好多地方有提款機 方便好多

窮撚我都係出番去先

儲蓄戶口有港完同美金
最低存款係咪一萬

港元

想知x2

要150萬upgrade去citi gold 先可以開離岸戶口

我次次打滙豐hotline都好快有人聽喎

開個普通戶口都可以

有冇話要幾錢
想開個美金戶口 但錢唔多

錢係夠
都大部份都hold左係美股
流動資金得幾萬開唔到戶

一般CITI戶口, 最低存款要幾多

幫推

恆生出名服務好
啲人態度分分鐘係仲好過滙豐

早幾日開仲要50萬，未籌到旗

唔係取消咗咩 gold以上先有限

我冇事喎, 我都唔係錢多, 都係幾十萬, 不過我以前有一排碌信用卡月月過萬, 打去信用卡phone banking, 啲女把聲姣到

citi hotline
得啖笑
都唔知有冇人返工

中銀：止暴制亂 恢復秩序 挺特首 挺警隊

中銀？不了不了

普通戶口係咪唔可以網上申請？
我見好似冇咁

唔係, 要Citigold先可以開離岸戶口, 入場費1.5M HKD

hotline正常喎
近期打過兩次問匯款同優惠都一兩分鐘內聽

岩岩去左開priority

月入冇5萬係咪開唔到

點解我而家有四十萬喺citi佢都唔比我up上priority
即刻轉鳩晒去渣打先

渣打20萬

si 5萬都ok

叫你射5萬現金入出糧戶口，或者月入5萬

避咩險又唔係離岸

諗諗下開個ft/cs/td好過

ATM 佢聯左銀通網，即係又中銀

仲用中銀搞撚錯

aggar
等超耐

冇用過中銀
不過citibank app d service真係虧虧地
真係都話冇反應
但其他功能係正正常常同易用既

銀通同中銀好似冇關係...

銀通成立於1982年，由香港5間銀行所組成，計有中國銀行香港分行（現為中銀香港）、東亞銀行、浙江第一銀行（已併入華僑永亨銀行之內）、上海商業銀行及永隆銀行。

依家最好用係匯豐嗰個

看自己喜好

2018年中國平安為滙控最大股東

新鮮滾熱辣(信則有，不信則無)

射5萬是咪可以轉返走下個月再射
定要keep

結餘0蚊會點

即係放廿萬落戶口再si 5萬 但月入冇5萬都計si左5萬?

學生有冇

同問
啱啱想上網開普通儲蓄戶口，填好哂資料佢叫我約時間上分行交資料，分行太少 唔係好就腳

請問MASTER DEBIT CARD 有乜野特別？即是去旅行㩒錢唔駛手續費？謝謝

好似用Citi ATM先免費

但平安未夠50%, 應該唔可以話晒事?

即係用果張卡去CITI ATM 響外國㩒外幣慳手續費？ THANKS！

之前去沙田Citibank 開戶口，條女西口西面唔想做咁款，之後見我開citi priority 先叫面口好小小

Citibank 多唔多提款機?

唔一定抵，條款話可以charge up to 2.4%差價

8月已不收最低結餘服務費

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶)

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

8月已不收最低結餘服務費
快啲叫埋親朋戚友開啦

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶)

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

櫃位都係5點

lm

用開一通炒期

轉過去 會唔會好貴？

都係嗰句，自己喜好

最後武士

户口 定期優惠請tg:

英資、坡資

唔好吹奏Citibank. ok?

我月入得20k
係scb用si過50k落citi
之後得閒自己㩒返錢過去scb

開戶口果陣職員會教你咁做

citibank應該係部署緊撤資了, 分行越開越少, 好多交易不接受落分行攪, 全部叫你用app或ebanking, 整個0差價兌外幣, 唔收最底結餘, 即係叫你換完外幣匯走晒啲錢

經SI過左1次5萬就當你得?

射半年最少

Why?

citibank 廢架

Virtual bank 大勢所趨
唔覺有咩問題

咁即係要預20萬+6次5萬WO

Hsbc 近排咁多負面野
我轉過去Citi避險唔覺有咩問題

射完5萬入去隔幾日拎返5萬出黎咪得

成個過程好核凸

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 有著黃色手掌🤚=不推文

集中返推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟
次緊急討論可以用返不推文模式

麻煩大家

上個月己經開左冇最低結餘要求

幾抵玩

現有客戶有無

有冇人知要開邊種戶口先可以直接收美金?
我本身有美國CITI同香港CITI有個9字頭綜合外幣戶口,但美國CITI果邊射唔到入綜合外幣戶口,只可以射到入月月增息果個戶口,射果時會自動幫我轉返港幣

thanks, 咁其實唔算蝕好多姐。 平時買野少,課下金咁, 係公司同事放LUNCH食野找數多, 如果普普通通一碌都1%咁拉番勻應該差唔多。 睇下到時IPHONE出左D卡既迎新點先。家陣用緊DBS BLACK儲分其實還好, 但自己懶換MILES變左冇咩用, 1年儲到千三四分到, 所以都想腳踏實地D cash rebate 算

我知道自己廢,係以前細個老母帶住開, 但都賣緊D股票物色緊銀行轉, CITI/SC/HSBC ?

6年priority用戶

想係呢個po度拎 兌美金文宣

citi 出糧戶口免佣
=以前冇最低佣金既渣打

已經係citi priority

咩係scb

渣打

我之前係上網填 填唔晒之後有職員whatsapp 約我明戶 citibank其中一個好處係7點先close

想問下巴打
諗住開出糧戶口 同股票戶口 加外幣戶口
citi priority 同出糧戶口係咪分開開既？
因為本身有用中銀買開股票 同出糧 諗住一次過轉曬去citi

如果直接有25萬，仲要唔要出糧戶口？

出糧唔想轉

同埋網上可以開戶口？

信用卡forum教人一單錢si幾間銀行出糧添呀
利申無做過

唔講其他，淨係張卡已經靚過其他好多

p.s.窮撚，上個月開左citibanking

而家變返5點啦

Hsbc都可以？ 我就咁定期係hsbc轉50k去citi 維持半年就可以？

首先你Citi 放20萬
然後你中銀Set SI 每個月射5萬入去Citi
有需要就隔幾日轉返5萬出黎，下個月再自動射5萬
自動射夠半年就送你$1000

係呀，冇錯

Citi服務差到仆街

冇 priority 值唔值？

呢排局勢不穩用住半年避險先啦
迎新有$3188 好過你做定期
半年後局勢轉穩既話，咪轉返用恆生 大貓果d

開到
話就話minimum 要放一萬
但已經冇左最低結存收費

LM

佢派cash rebate好慢，要自己打去問至會幫你搞，有時前後打幾次，搞幾個月

有冇人可以借住25萬俾我先

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

果20萬一定要投資？

佢個網話最低500k結餘？
但又唔收最低存款費用，即係點

我都想知 同問

今日開都係 搞到我嘅咗普通

推

同問

Citigold 難唔難開離岸戶口?

無知一問 學生開有咩選擇

好低調咁講存款20萬+5萬SI 都開到 priority
仲送埋出糧戶口獎賞

美元外幤都算
我開果時佢咁講

要維持priority 資格
可以廿萬HKD 都得
但想拎埋果$1500 迎新
就於1月31日結算前，放廿萬等值既美金都得
唔一定要買股票

Ok 下星期去開

有無話5萬SI要做幾耐
現金回贈同放夠500k差幾多

如果淨係想開priority, 唔理有冇迎新
係唔係可以網上開, 然後放20萬落去就得?
有冇話20萬要keep幾耐?

用幾多錢開户？

留名

呢d時勢出嚟賣廣告

快啲叫埋親朋戚友開啦

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶)

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

放係渣打安唔安全？

想問咁多間迎新優惠，係咪citi最多回贈？

如果大貓唔係出咁多負面消息
本身都冇諗住轉

如果我想係citi月供股票應該要開佢邊隻戶口?

當
但每月要si一次

請問係網上開已經識得整埋啲回贈？

另外如果當priority 做例子，拎回贈新資金50萬＋20萬產品結存？

出糧戶口唔做si，轉數快射5萬過去得唔得？

我開戶口果時，佢話得港股係買入免佣，美股冇喎？

連登好似食咗我個 comment
我開戶口果陣職員同我強調，得港股係買入免佣，美股冇喎，係咪轉咗？

除左中銀亂鳩咁開分行之外
間間銀行都係商業區/工廠區/遊客區先會開分行

你去scb算啦

priority係指class
月月增息就係你個出糧戶口

唔夠cash flow可以考慮scb

最少半年

得閒留意下人地啲專業blogger推介
善用出糧戶口活期一樣可以賺到錢
citi

Scb

唔開出糧户口要50萬？

想拎佢迎新保險計入50萬
普通開戶1萬以上ok

姐係唔夠citibank priority 就應該去scb 開？

唔怪得citi 條友叫我搞80k SI

點解我上網睇係50萬??

美孚分行執柒左

priority張卡

已開
20萬oneoff + 5萬每個月SI
可以SI完轉番去本身銀行 咁下個月就用番同一筆錢 你當payme咁轉黎轉去就得

網上申請一半$300
SI 5萬半年$1000 (8萬$1200)
做SI轉出銀行要收$65 CITI俾番$200我
網上申請開埋股票$388 (aastock聯營)
股票轉倉有回贈但要50萬倉以上 100萬同300萬再多D
開cash back $1000 (2個月簽$10000, 可payme) (moneyhero好似多D但要俾資料中介 自己決定)
提款卡用銀通 都方便

總括都算幾好 如果有50萬仲多幾千蚊
R埋唔算好多 但轉走中資係大前提

安心晒仲要有幾千收
諗唔到理由唔轉

唔要優惠 但係我月尾會唔夠20k 會唔會降返

想問準備20萬係cash定其他銀行轉入去？
如果轉既話 收charge的嗎？

500k 入落去就得？

洗唔洗一定要做出糧戶口...

用開渣鳩，繼續用返算了，但係咪用渣鳩買股唔抵

你SI完唔可以即刻提的吧, 銀行冇咁蠢

已經上網申請左priority 約左時間
但出糧戶口同股票又要再上網開再約時間落分行？

一般賬戶最低存款是多少

Citi個張Debit card唔係visa咩？

轉左做master

我8月頭開 佢話可以9月30前入200k
唔想俾手續費可以
1) 支票
2) 轉數快 (但要本身銀行reg左citi個bank a/c先 咁quota就可以去到1M 如果唔係每日得1萬quota)
其他就唔知

5萬SI即刻再轉走係可以 已Confirm職員 最緊要係有呢下動作

啲優點好正

但我無二十五萬

8月1日開始priority唔收最低結餘手續費

thx巴打係咪可以上網開左先，之後再係citi個度開轉數快，比我本身有錢個銀行轉(我本身有錢個銀行都有轉數快)

但開完之後戶口唔夠20萬佢會downgrade返？

支銀01年合併左好多大陸銀行
之後繼續用個堆鋪位

但citi真係好少分行
少之餘呢兩年仲要再摺咁d

落分行問啦
之後先再上網開戶都得
我上個星期去開
佢話9月擺到1月31就得

SI可以入完就轉走
但新資金/投資產品要擺夠半年無得拎

我網上開完佢當我無整定呢
個username都用唔返

有機會
但應該會寄信通知你，咁到時先入錢，入完再轉走

20萬可唔可以係美金 唔係港元

同意三項核彈級文宣﹕
1. 鄉黑勾結
2. 化武殺人
3. 中國軍隊

可能佢要1-2個工作天處理
你開完戶口有無收到sms??

不過我個時唔知網上申請有優惠
我係喺分行搞
個mobile app我都試過登入唔到
Del app再從新輸入就無問題

有！
佢無用我網上入啲資料當我街客咁做
我要用返個user name啊

Gold 有咩着數

20萬新資金(only HKD)無迎新優惠
50萬先有
呢50萬可以係任何投資產品(股票、外幣⋯)
或者淨港紙50萬都得

20萬投資產產品個個係第二個迎新黎
要20萬全投資產品

如果你新資金個50萬，其中有20萬投資產品
就可以食哂兩個迎新
e.g. 300k HKD, 200k HKD equivalent USD
咁就食足

啲人話要25萬cash flow去開戶係因為
Citi priority個開戶要求要有20萬+最少5萬SI
但個20萬係食唔到迎新，純粹係開戶要求
除非你個20萬買哂外幣/股票

其實最好去分行問
唔好信哂網上資訊
有可能我錯都未定

新開citibank 真係做到股票買賣免佣﹖原本好似要0.20%﹖

citibanking有無增息？連股票户口？

利申學生Thanks

學生 整個普通citibanking 定 priority 好d 反正都無錢

Priority 啦 冇錢會自動降番落citibanking

我估應該會先俾priority 你 之後再downgrade
伸利： 學生 上個星期就咁walk in MK 分行搞

仲係香港銀行體系有咩用

viutv有節目講銀行cs 如果大客會唔同態度

筆錢要鎖住??

未夠20萬，開到priority ?唔洗即刻比錢？

想問下,我係網上開左,要約時間分行攪手續
但我有事去唔到個間分行,打去cs 問,但話無得改
話自己walkin去其他分行攪,會無左迎新優惠
佢自己都唔肯定
有無巴打知道點攪?

818

你地係淨開戶定連埋學生信用卡？

SI要做幾耐先有獎賞?

無25萬窮撚

我匯豐個個月碌4,5萬都當我係狗

講態度真心AE真係唔錯如果咁計

依家仲有冇呢個傻惠

會隔一排降返grade

屌
不過Citi Ebanking好柒煩，乜都要拎電話認證
轉過帳都要搞一大輪

set 兩個SI, 一個轉入，另一個隔日轉出OK？

尋日開，靚女KC

知唔知成本價換美金個優惠係點計？
先用現在既貴價買左，幾個月後用 貴價-當時成本價=差價退翻去戶口？

淨係得港股免佣
美股無

買港股免佣only

開戶果陣銀行職員講可以

6個月

而家買賣都免晒佣
=以前無最低佣金既渣打

係咪唔夠25萬會收月收？

想問下係20萬固定+每個月轉5萬入去之後拎走個五萬下個月再重複

港股賣要收錢
美股買賣都要
今日啱啱開完
職員講得好清楚

有心玩開tb ib ft

開左ib同ft了

普通citi acc有冇得upgrade上citi priority
個戶口有四十萬左右

你收到張卡未？張卡喺咪都係Priority?

收左 係priority 跟手仲俾埋支票簿同clear card

想請問一下嗰200,000 入咗落去後 都定期當唔當有200,000？
可唔可以照拎到迎新

個時幫我整個個職員話係

佢好似冇話一定要20萬cash
應該係總戶口平均結存

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

citibank啲港女服務態度好撚閪

service係唔係鳩閪咁閪

男人staff 會好d

我愛港女

不過HSB冇off shore account

開個668 擺少少洗港紙平時洗算啦

係個戶口入面就算
股要定期都計

謝

Priority 係咪無最低存款要求？有無服務月費？

其實信用卡一個月碌一萬 真係好少嘅咋 唔好諗多咗

有冇人推薦我

tg

最近先開左SC
但見citi priority 電匯唔駛錢 搞到又想轉

有冇人問過set si出糧但戶口唔夠廿萬食唔食到迎新

我d美金現錢+渣打馬拉松活期加埋先夠
即係馬拉松活期要犧牲一下

開晒兩個囉
反正唔扣錢

我好on9咁睇晒條款細則
話要20萬每日結餘先有
Ps: 開戶後頭2個月內要籌錢入

SI要5個月先有獎賞？
但又話要最少一年
每次60幾70蚊手續費起碼少左350蚊

網上Set SI 唔收費（好似係）
Eg SC

Citi priority 求推薦

只要網上Set SI
Hsbc 、SC 唔收錢 (已fact checked)

屌簽左張form
拎哂啲錢出黎睇佢點扣
由鳩佢downgrade

我都望到呀
但佢而家0結餘都未update
唔知呢個條款仲係咪valid

set si係set個下先收，即係一次性
set每月固定日子過

有唔少銀行網上set都免費

人工唔夠5萬 （～40k)
有廿萬閒錢
用si 係唔係都開到priority

Yes

突然發現渣打美元要轉出好似點都要錢
要過數去citi唔通除左轉返港元或者比3鎂出本票冇辦法？

Priority / gold 好似唔洗？

冇野，睇錯以為講citi

張master debit 係咪鋪頭有master logo就用得
因為之前試過用果張話唔收

Yes,
另外如果你有日元係戶口 , 啟動左個global wallet
去日本碌卡可以直接扣yen , 唔收charge
去其他國家都一樣

開到，但冇咁多迎新回贈

利申：前日開左

會只係有出糧個個？
無佐500k new fund cash reward ?

Yes
唔夠50萬就得出糧果個only
夠50萬就多優惠
可以食埋新資金 + 20萬外幣/港股呢兩個迎新

Yes諗住入廿萬轉美金
佢好似話新戶口有三個月 fx no spread

但錢係服票到 一時無五十萬咁多

恆常指示

想問下買港股免佣係咪一開account已經有（會set 5萬SI/month）？
定3個月後先會refund返d佣？

屌 開戶口都要25萬 窮撚點開

屌citi個職員印左hsbc張form話做SI要收70蚊
之後佢話扣埋都有錢
我話可唔可以自己搵hsbc做
佢話自己做si會冇左獎賞

佢同我講係一次性收70蚊
屌早知上網搞啦

咩叫 「再開埋出糧戶口 5萬 SI」 ?

有d網上搞都係收錢
例如支銀

恆生唔比你網上搞添
不過green banking或優進優越唔駛錢
不過生效要隔起碼兩個禮拜

自制出糧

25萬HKD stay how long?

d人話又一城會好d？mk最差

又話撳us cash

我hsbc

半年

上星期 開戶口 本身諗住入50萬就算， 如果而家想轉 20萬加5萬SI， 仲趕唔趕得切？ 定係已經開咗戶就冇得返轉頭

想問下
職員話收到咭之後要去嘟下張卡俾錢
有咩意思
你哋si keep半年。我要一年

今日睇過下條款 要食佢迎新其中一條係要用佢debit card make 1 purchase

一年係冇錯
只不過係CITI 會半年後派Reward 咁解
唔怕啦，都係煩你12次姐，輕鬆拎1k

打電話去睇有冇得改
或者walk-in

我上星期開
佢話呢半年set左SI 同 呢半年有廿萬係入面就得
係咪放寬左引人申請？

免電匯

我星期一開

係呀係呀

可能想趁hsbc 病
就積極發功搶客

Ps: 我睇條款細則話一年內cut左SI , 銀行有權追討返已派發嘅迎新優惠

「有權」姐，未必會做既
想zero risk 咪set 夠一年

priority can use different lines in the bank?

any special credit card?

唔係,呢個一向都係最低要求,起碼半年以上

我前日去做，職員幫我set左5個月SI咋

有無人知網上set SI個付款人編號係咩

吹撚漲 銀行信都話無account 戶口唔開
月結單全部e statement又唔得

佢要咩撚野住址證明
我電話銀行信用卡全部e statement 邊度變張三個月內住宅證明俾佢

就係mpf佢話唔撚得

估計稅單應該得

稅單過佐三個月了

最普通果隻account升做priority有冇優惠？
本身主力渣打，但睇完佢今日個廣告想轉曬去citi

其實如果開到citigold 係咪開左先？
因為citigold 要hold 我1.5m

Hold半年 當做定期

有 一樣當你全新priority客戶

呢個時勢為左果一千蚊而hold住筆錢係銀行值唔值得

條友真係on9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我記得五年前我去 citi 開戶果陣
佢話 print 出黎既 e-statement 唔得
要我即場用佢分行果 d 電腦
log-in 一次 ebanking 比佢睇
先肯收果張 e-statement (渣打)
而家唔知
三年前已經取消左戶口

Estatement好on9 print出黎唔收
話為環保其實銀行為慳行政費物料費
Citi要即場電腦開或者send比佢佢自己print
佢要最近一個月就ok
可能唔同職員唔同做法
要正本就叫銀行寄黎

間間銀行都寫住址證明好多種都得
其實只收月結單想睇人銀行嘅資產

問極分行個職員都唔知開股票戶口有388迎新係咪正常
我網上預約開20萬 加 8萬SI
迎新唔係應該1200 (FROM SI) + 300 (網上預約開戶) + 388 (股票戶口) 咩?
有錯請指正

我講真 Hsbc advance 開戶體驗都好過佢十倍
仲要平佢三十萬

尋日開左成個幾鐘 條友講到咩迎新都冇 一係唔知咁
D條款我仲熟過佢咁
打上HOTLINE D人又係唔知自己有咩迎新

睇黎citi bank 得中環果間分行係正正常常

巴打係咪都係20 + 5 拎到 300+388 股票戶口迎新?
其實佢唔係入一個application number 我就會拎到哂300+388既咩
D職員好唔可靠 我教埋佢點去個網睇到388 佢都係唔知發生緊咩事
脾氣差D真係屌左鬼

我都一早取消咗citibank戶口
只keep credit card
但而家個個當citibank係寶

我果陣都係貪佢個月月增息出糧戶口
但當我知道大新仲高息就轉左會
果陣去開間 citi 分行得一個 counter
做野又慢
d 入錢機都係出個信封出黎比你入落去
顧客體驗好差
唔知而家點
不過佢 d 信用卡都 ok
我有 cash back 同八達通兩張

想問下set SI每月過5萬去citi
我用恒生set應該點set?
係ebanking研究左好耐都唔識
係咪要遞form先做到？

🤔Citibank 銀行戶口no.係咪16個字？
我淨係收到Citibank master debit card 同credit card，仲未收到提款卡......

戶口號碼用網頁登入申請睇全號
唔同行過數要加250銀行號碼 390分行號碼
250390+你本身個號碼
所有卡上面都係卡號唔係銀行戶口號碼

好似係

下,佢個張Debit Card唔係就係提款卡咩

ebanking冇得整
要打佢個電話服務

有冇人用恆生si過去
通常幾耐先收到
明明恆生個邊扣咗數Citibank 仲未收到

打左去hotline問了
thx

恆生係咪要落分行set SI?

上網download form填完攞落分行
但我見張form寫用電話都做到
但我怕搞錯
都係填form穩陣d

用電話搞仲要去去櫃員機set個電話密碼

出糧戶口有得簡$30K, $50K, $80K, 點解個個都做$50K, 有無特別原因

港幣變廢紙。擺係邊間香港銀行有咩分別？

如果係只放廿萬就一定要最少做五萬
不過通常都直接做到八萬架...我都唔知點解連職員推廣都剩講五萬，我自己唔講做八萬佢都仲係講五萬

廿萬HKD等值
你可以放美金

佢擠提左你仲攞得番D美金出黎？

唔算。

有冇人知citi存香港渣打美金支票到底駛唔駛收費

定係只係櫃台要，可以存食支票機就唔駛錢

無一間香港嘅銀行安全。

你而家唔係銀行破產
何況人地唔係港資，真係港幣出事都最大可能可以匯錢走

咁點解唔依家就匯錢走？

琴日去開ac 服務唔差喎
直接幫我搞SI 開埋信用卡 即場開埋ebanking
有咩問題叫我whatsapp 佢就得

相信大家都匯左一半或以上去離岸/現金提取
到時出事再匯埋另一半都未遲
唔洗overreach

係咪睇到連登d 巴打屌鳩citi bank d staff
開始有改善

因為30k冇 買股票個優惠 80k唔係個個有咁多流動資金

做美元定期賺唔賺到結構性產品個優惠？

咩叫出糧戶口，si?

對唔住，唔係好明
如果我本日公司出糧係去恆生卡，係咪我要自己係恆生set個SI去citi當係出糧戶口

已經開左priority acc
買股票都仲係收我佣

到底係咪先收後回？
如果係，大概幾時會回？

咁我都係落分行搞算
Thx

筆錢hold幾耐

記住係「常行指示」

好似係三個月後

開citi離岸係咪得九龍港島區分行有得開？
網上book開戶冇得揀新界分行

Dbs點睇

約咗陣間去開account
佢話要開priority要入$500,000落去
堅？

同埋priority同citibanking其實有咩分別？
我睇個收費表，好多都好似一樣

究竟開priority要有$500000定$250000？網上睇要$500000
過左1/8低過$500000唔收月費，但會唔會downgrade你戶口？

廿萬+5萬SI出糧
OR
50萬唔駛SI（但邊個會唔做）

我搵到張form 叫特別指示，係咪第二樣嘢嚟?

係呢張
我今日都交左

Thx

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

啱啱喺cwb citibank開完，本身用開citi信用咭
所以帶張身份證去就得
個男人嘅態度西到爆，又無禮貌
好似唔願做咁，啲嘢又唔熟
佢旁邊其他staff就好好禮貌

搞完一輪，一張紙都無比我就話搞掂
我而家連自己個account number係咩都唔知

有citi bank信用卡，佢個app好方便好清楚

Agree! 好用過渣打好多

上2個禮拜去問過
可以開
只係唔夠500k就冇咗某個迎新優惠

會有信寄俾你架啦第一次開戶口？

之前去開ac 幾好態度 又撩下我傾計
但冇叫我開信用卡

用過渣兜同恒生信用卡 渣兜真係亂亂地

應該係我唔好彩
我見同店其他staff都幾好

我用過幾間ebanking
apps 黎講
Hsbc > Citi >>> 渣打 >> 中銀

開citi bank點解唔開ib

即場都會印張野俾你
有錢行編號 分行編號
8個戶口號碼

why not both

萬一行緊急法 政府可以拎你citi bank d錢？

ib hk 有d嘢都係香港

係ib換完美金 射返返citi拎cash都可行

我當然知有信啦
佢個戶口開咗，我已經可以用到ebanking
但我頭先想入錢落去嗰陣，先諗起自己原來連account number都唔知
app度剩係睇到最尾4位數

PUSH

留個大名

開嘅時候話會之後入返， 佢就會照同你開㗎喇

咁睇佢d收費文件的確係最低要求50萬
但係你睇出糧戶口嘅條款佢又有唔同嘅寫法喎

不過份收費目錄係2018年出, 都冇再更新過， 實際最少要幾多都無人知

Btw, set Standing instruction 有冇話一定要入落個step up interest account？

同埋set SI最方便應該係渣打, 可以網上設定,又唔收錢

尋日去屯門果間 佢老閪都話要50萬先得

push

個staff 係咪唔識野
渣ga

你咪話我開完聽日入錢

好似冇佣收唔想做…聽人講

唯一一間冇出過銀聯？ DBS 呢？

印象中有寫要入落咩月月增息戶口

點解轉出銀行收$65
Hsbc本地自動轉帳唔係免費咩

間間唔同 佢當刻講話我果間要收
最後銀行係冇收 所以做個SI淨賺$200
如果佢冇講你就話要收 R佢俾番回贈你

200係因為用指定銀行做SI

Yes
網上copy

從HSBC/渣打/DBS/中銀做SI額外回贈$200

我用左渣打做，渣打無收我charge，淨袋$200

知唔知收款人戶口號碼係咩？
係咪填16個位5字頭個個？

今日收到張卡見到係mastercard 打咗個突
原來係atm連debit 卡

收款人號碼係
bank code+branch code+8號數字戶口號碼（咩月月增息果個）
姐係250+XXX+XXXXXXXX
卡面果個唔係戶口號碼黎

我一開始得$300回贈
點解我開埋股票戶口都無$388嘅？
另外SI點問返citi攞返個手續費？

唔夠錢又冇5皮糧係咪唔會開到

Yes
開hsbc算啦
無謂佢遲早都down 你grade 落citibanking

問左cs佢話 唔夠50萬 只係收手續費
但係8月1後就唔洗收

資產唔夠50萬 只係「有機會」被downgrade
因為佢地會抽樣檢查理財總值

如果收款人號碼只有最後8位又得唔得？

SI個個要係分行經citibank申請做SI先有$200

早知叫citibank幫我搞啦

我交表果陣問過佢
要寫曬
佢話如果有咩問題會call我再落分行簽返
你淨係寫8個位就交左？

幫你開個個玩9你 唔幫你整

20萬之後見到每月5萬
唔係一次5萬就得

搞到開左個最普通嘅

吓好彩問清楚
姐係公司出糧/朋友過數都應該係用250+xxx+xxxxxxxx𠵱組數字？

我試過HSBC過數去citi
因為要揀咩銀行
所以唔駛填250
填左250反而唔得

但恒生搞SI佢就話要寫埋250

原來答左 ；咁branch code呢？

有出銀聯
不過都係在商言商方便大家姐

我成組寫曬
果陣淨係問佢駛唔駛寫埋bank code渣
佢就話要
所以照道理應該要寫埋branch code？

真係大鄉里出城
用開恆生/hsbc 就咁卡面number 已經得

轉咗嚟citi 如果唔見咗開戶個張紙就麻煩
開app 都唔會睇到個number

hsbc 整si to citi 要唔要加 branch code?

我用電腦開ebanking就睇到戶口no.

我渣打張卡都係好似citi咁
4x4 16位數而唔係戶口no.黎
下次係其他銀行開戶
見到4x4就知道唔係戶口no.了

應該要？
因為我HSBC過數去citi
填bank code+branch code+XXXXXXXX
確定完之後佢話錯誤，要重新再做過
填branch code+XXXXXXXX先過到

thx 師兄

姐係宜家做SI拎200要喺開户嗰時整埋? 咁咪會收手續費囉?
如果上網搞就淨係得1000?

頂 我仲約咗開

都唔知幾時先會 down 啦
咪用住先囉

可唔可以開完返去先過數

得

點計都係3088喎

我係fresh grad 得25萬hkd
可唔可以照開priority美國戶口
如果開到到時可唔可以係離岸戶口做美元定期架
同埋係咪hsbc開本票過去citi要收手續費

hsbc月供股轉唔轉到落citi港股戶口

25萬 太少開唔到離岸

Priority 係解 香港Priority 而唔係 美國戶口

開到既話 你做定期都得

本票間間銀行都要收 $25-$100 不等

本地銀行之間你可以選擇轉數快 唔收手續費

問咗sales
Priority唔夠200k係唔會downgrade

citi 有幾撚西我諗唔少人都知，銀行少到仆街，入面 d 職員認錢唔認人，如果諗住可以入25萬屈迎新你就未完太傻，你諗下，每次入到去俾職員撚狗咁撚，又要搞一大餐，最重要就係你又唔係錢多，哂氣。我入到中銀見幾撚多人排普通隊排到西咁，而我就排優先隊，咁撚樣對比先叫優越感

依道10個8個成副身家得個20萬，換完美金唔撚洗用了

我唔係因為份優越感
我係因為要走資

啱啱send信息黎要50萬先有1500迎新
但我就做緊25萬加5萬si
即係會唔會冇咗迎新優惠

on9 25萬有排都未輪到你死啦
諗下點用25萬賺錢好9過

排隊排到有優越感

免佣美股有冇

點會呀

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人地排2粒鐘先到櫃枱，你就排5分鐘就到你，要既係服務質素，citi 又點，你小錢一定好大機會黑9你面，我就唔會咁柒傻

尋日成功用20萬開咗户口，係回贈無咁多
個staff 話如果有朋友想開户，可直接打電話比佢預約都得，唔洗上網預約。你需要佢電話嗎？佢係旺角分店的。

淨係聽自卑感都冇晒有錢真係好

有錢就正正經經開個離岸戶口，最實際。
citi 專門搵人笨柒，都唔係第一日既事，
你放50萬，人地俾2,3千甜頭你，你就仆到去，50萬俾佢放數一個月都收到皮幾野息啦，屌。

以為汁到寶，on79,咁柒西既銀行邊會死錯人啊，要用，就用最大個間，因為如果真係仆街的話大撚把人陪你，政府一定出手救最大個間先

講得啱
中銀又唔會用幾千甜頭引你落撘
我諗中銀都唔會用你存款放數根本蝕住做
良心企業
巴打分析得好好得閒出多d文
真係學到野

算啦
條友咁慘 比返d優越感佢啦

Citi bank priority係唔係離岸?

如果用Citi Priority轉$(USD)去IB(HK)， 有無人知要幾耐?

200K one off in USD ok?

yes equivalent amount of HKD
i.e. around USD 26,000

其實問佢個限期 例如9月尾前 10月尾前 要有20萬/50萬 通常俾1-2個月buffer你入錢
唔洗oneoff轉

2）網上開Citi bank priority , 開港股戶口, 再開埋出糧戶口 5萬 SI , 入20萬落acct （總共送$1688 迎新）
20萬落acct同出糧戶口 5萬 SI要維持幾耐? 想轉過去cs

SI要連續十二個月

廿萬就要擺5個月左右

新資金要$50萬先有回贈，$20萬可開戶但無回贈。

指定投資產品先至係 $20 萬。

cut 分行只係為慳錢姐

全程喺mobile app 度禁幾下搞掂
一d 都唔核突